唔記得咗電話個密碼

換咗電話話之後洗咗機 冇登入iCloud，但有我嘅指紋記錄喺入面，有冇得救？

俾番部電話人啦

俾番部電話人

連登標準回覆: 比返部電話人啦

出示到購買證明，上apple門巿一次點都搞得掂啦，扮乜撚嘢？？

比返部電話人啦

幾年前用嘅iphone7我去邊到搵收據？

咁我唔知啦，我最撚憎Apple機

畀返部電話人啦

去返買機果度問下有冇收據

我之前有入過iCloud ，但因為登咗之後我用緊嗰部電話會聽唔到歌所以登出咗，有冇機會用返iCloud 搵返？

email咪有囉

唔係apple買嘅，係以前老豆喺街鋪買嘅

15年嘅事，我連邊間買都唔記得

唔係apple特約經銷商,apple係唔會理

Apple 有記錄

仲簡單落番細鋪叫佢比番張單

15年出咗iPhone 7?

Sor應該係17年買😂😂 sor for on9咗

畀返部電話人拉

愈講愈多破綻🤔🧐

你戇鳩啫，唔好當連登仔戇鳩先得嫁

唉部電話真係我以前用架 我而家用緊iphone12 偷部iphone7做乜9

有無email收據?

咁你無啦啦開返部舊電話做乜9

洗機前唔係要入一次密碼先架咩

我細佬部電話 我要借比佢用，同埋我有時會用黎打機，入面有我login過嘅記錄

我洗完之後有用過架，前排改咗個密碼唔記得咗係咩

我淨係想知咁樣有冇得用iCloud 搵返 入面有我嘅指紋解鎖 同埋我login過iCloud 嘅記錄，但我改咗個唔常用嘅密碼加上唔係成日用呢部電話所以唔記得密碼

你有iCloud密碼咪直接洗機囉
洗完登陸返咪解返囉
唔係你就還返俾人啦

問題係我之後logout咗呀 而家部電話冇login 任何Apple ID ，如果係偷嘅人地一早用尋找iphone lock電話啦

咁你冇Apple ID 直接洗機咪得囉🌚

即係駁返電腦可以直接洗機？

入DFU 洗 自己Google

謝謝 我返屋企再睇下點整

好的 謝謝你

啱先開iTunes發現好似login到入去，咁樣係咪代表可以直接洗機？

部電真係我架 好彩入得返，如果唔係點講你地都唔信

我知我on9得濟 但冇人信我真係好sad囉

轉番繁體先問嘢啦

殘體

部電腦唔係我架

我就真係冇講過大話嘅 句句屬實
理得你地班on9信唔信
反正電話我已經整返好

點証明呢部iPhone 7係你？用手寫個username 再影相都唔識
下面個capscreen 明明就係iPhone 12

我係話我用緊iphone12，部7係我以前用嘅，我用電腦login返洗埋機你都唔信？咁我真係唔知點證明喎